Firstrade 轉過百萬港紙去香港銀行戶口會唔會被懷疑洗黑錢？

會嗰會凍結戶口

你證明到來源咪得

證券行轉通常冇問題既
超左你申報資料最多未叫你俾statement同update資料

過百萬港紙係幾多個47蚊？

47個

讀到K 幾？ K2, K3?

你咩意思？習總都係小學畢業？

習大大有doctoral degree 喎。你咩意思？分裂國家？顛覆國家政權？